[有無得諗] 無NUMBER既唔係警察，打佢最多咪普通襲擊

相反，無NUMBER既唔係警察，佢打我，我自衛好應該啦

其實你人夠多，幾個人去制服一隻狗，用膠紙限制佢行動，和平理性非暴力，捉得幾隻就完場了

捉佢仲要除撚曬佢d裝備自己用
唔係捉黎都冇意思

攞唔出委任證即係冒警
作為熱心既市民好應該制服佢地再交比警察